一張圖話你知波台同時事台嘅分別

唔係唔想同波台拗
係唔想同一啲淨係識上黎嘈，搵交嗌嘅人嘈，你估好得閒？贏場交會贏運動？
從來淨係識事後
一啲有用嘅idea 都冇俾過

波台：唔通時事台啲建議好有用？

事實係時事臺九成九廢噏

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足

九成九

好嘢

唔通我話你波台十成廢青？

你講得啱！

全部時事台人都係咁？

根本嘈黎嘥鳩氣

其實你講得啱

叻啦叻啦
全撚部都係cctoy嘅錯

留名等睇波台手足喺連登用上帝視角救香港

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足
好鄰舍騙案
彥霖老母係演員
光時人工10萬
攬抄巴
侵一定嬴
拜登一定坐監
美國會內戰
朱利安尼：你地聽日會好震驚
袁弓夷：send 護照
英國女手足
林子健
郭文貴

韓保生

還我韓寶生

波台同cctoy對立既情況下最後全部都係cctoy炒車 之後話波台上帝視覺???
炒親既只係正常智商有腦識諗都唔會炒車

咪係囉 嘈黎曬鳩氣 時事台改名匡智台差唔多咖喇

樓主好波

好似係

結果個分別係咩
cctoy淨係識抄人批鬥篤灰打飛機
圖又抄人
topic又抄波台

大紀元都無

樓主你攞景定贈慶

駁唔到就用下個腦諗嘢啦，講廢話，咁林鄭唔理我哋係咪我哋又係傻閪呀

分別就係波台唔會出時事台既post囉
唔會出時事post又點會炒車

呢班智者黎,馬會都係靠呢班人搵食

廢青呢個term trigger到好多cctoy手足架
咪亂用

你啲point 咁廢係咪波台扮架
我咪時事台唔收垃圾

點會冇，就係大雞樂同個焦凍，神宮寺（未畀人ban之前）都日日出啦

波台最好睇嘅就係話拎500蚊同狗會搏命，然後一鋪清袋變0蚊，再無限loop嘅傻鳩post

無波台高質會然無屍奉獻，香港市民連賽馬會診所都無得用

復活

笑鳩人消費黃店、捐612
轉個撚頭奉獻哂畀狗會
多謝波台手足令(新)香港人有平醫生睇

焦狗死撚咗啦

柒咗又唔講得 時事台係咪要真係以為自己連登大晒
如果連登係現實世界 你哋班人一定惡撚過黑警

好撚好笑呀？
你講乜都得 但浮屍 手足你都覺得係膠？
你條賤畜唔撚係黑警就藍絲

浮屍 手足 你地講先 學返你地都唔得

cctoy之前成日屌人上熱門
大把台都睇你班友唔順眼啦

聽講波台真係好多人係黑警

有被捕手足講𥄫到黑警上連登波台
所以波台會然流失率都幾高
因為:

祝佢地輸到甩褲再死全家

加油！繼續打稻草人！

樓主係波台狗扮我地d人

拉！

同啲賤畜咁撚認真因住爆血管

你見到佢用光時管理層自肥嚟入鳩連登其中一個台
就知佢出世嗰陣漏咗個腦喺佢老母個閪度

加油，波台手joke繼續進貢狗會

食黃店至少有餐飽飯食

掉晒d錢落狗會真係唔知咩玩法

光時有一個夢想 十皮太少確惆悵~

佢地係社會賢達黎嫁

55

下?
你哋用#10嗰種金剛棒打稻草人就得?
波台手畜又然

光時人工10萬 冇左夏文

其實一鳩樣

吓＃10打稻草人，同我覆嗰個打稻草人有咩衝突？

仲有東沙島

點會冇
個疑似官方ac (咩長夜有黑總有光時, 個名類似係咁) 上嚟發表聲明
結果畀人屌到傻

然後波台手畜而家又入嚟鳩吠cctoy cctoy
成個弱智咁

屌你，同我講就話唔覆班波台狗，點知就入嚟呢啲垃圾point嘅post到覆

你係駁唔到定唔想覆呀

九成係啦 仲有啲五毛狗扮波台狗
有時啲新聞普通人死左都玩膠話係手足
然後就而家入埋時事台數

睇得出
佢地應該成日幻想有朝一日捐錢比狗會捐到做到太平紳士

多謝你留意我喎

喺咁多post留段嘢，得你一個覆我多過一次

下?
想割蓆? 有得咁撚無賴架咩?

我個人鐘意幻想點用鍵盤鍵國

成日話人做神，自己波台就一味捧燈神，當人神咁拜

雙重標準到

成日話波C大戰波C大戰
而家又唔想當#10係你啲人?
即係你啲手足打稻草人就得?

係，點

你點知我成日想咩波c大戰，我打過出嚟定點

你真係好撚柒

唔係話唔想撐你，但呢張圖關咩台咩事？

求其攞張meme就話係兩個台嘅分別會唔會太無稽？

唔好影衰啦，佢講咩你又跟撚著講做咩嘢

兩台某啲會員一樣惡劣

details ?

係
波台狗鍵盤鍵國

係，我個人好支持

點解？

收皮啦柒頭

屌覆錯

想覆＃70

屌你咁你又一句波台狗撻埋黎？

波台咁撚多人你屌曬咁多個做狗？

details pls 想睇返自己寫過啲咩🙏

夾硬到呢

cctoy可悲到

樓主可否解釋下呢張圖關咩台咩事？

求其攞張meme就話係兩個台嘅分別會唔會太無稽？

咪jer啦

Cctoy有幾多料大家心知肚明就得

駁唔到扮唔想嘈

但有一個夢 想笠水 扮唔嘈

引戰扮清高

咁cctoy真係好on9嘛
圍爐打飛機打成世
一講事實佢地唔中意就話人5毛

一啲有用嘅idea都冇比過
波台起碼搞咗個大和解自high
香港球會page個個出黎表態
請問時事台呢？

仲要長期炒車

場面相當被動

仲有樂仔奶共

有好多單波台一早出左聲,cctai當時就話人五毛分化狗
事後證實炒撚哂車
樓主而家話波台事後孔明,咪撚咁無恥啦

好心cctoy唔好咁肉酸
真係太多炒車

因為大家都wfc

同班賭仔拗做乜佢地咁叻嘅話一早做晒賭神啦
仲使乜同狗會鋪草皮

年幾以嚟炒咗咁撚多次
唔反省不特止仲要屌返當時睇得清嘅人

最撚好笑係炒車可以扮冇事發生 但其他人就俾人定型咗係五毛

係呀之後仲會笑尻我哋係基層

你個仆街

你真係幾癲，將體育同賭波掛鉤

仲當正自己好有道理覆足幾頁

你講得啱

翻poly 呢個真係 到而家都好想屌晒你哋老母臭閪 垃圾唔想叫人上 宜家做晒監躉 你哋班冷氣仔就講好嬲好嬲

基爾就算 save 8 2（鬼）講得好

好似呢個post咁 呢啲例子 cctoy永遠扮睇唔到
只係識係另一邊屈毛 屈你賭波 打埋啲廢話就叫駛左

Ching 好波

cc台人形蜈蚣出來

樓主出得呢張圖 預咗有人咁覆啦

秒

哂氣啦你地咪又係cctoy咁叫
根本由高登到連登都係鐘意人形蜈蚣 唔係講到邊個高尚過邊個

希望時事台手足唔好標籤波台，
事實上唔止波台笑鳩同屌鳩你哋

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5984)

您講得岩！

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

cctoy有cctoy打飛機
波台有波台哭波喪
財經台有財經台排ifc頂樓

呢d咪和諧

連登啲嘢自己過濾住咁睇就算啦
唔想見到波台狗啲單單打打咪逐個blk
cc台的確係好多傻鳩
但不至於上年追撚到依家

班人只係想同人玩下
你同佢玩佢咪開心
運動之前波台一直都多癲狗
一定要同你唱下反調
blk咗佢冇眼屎乾淨埋

唔通波台得賭波post咩

唔講以為全波台得一個po

Btw原來要賭波先係波台狗，咁大家可以unblock返我了，層主認證左我唔係波台狗。

本身波台vs cc台呢個偽命題已經係on9

根本黎黎去去都係果班人
關邊個台炒車邊個台扮假膠乜事？

但一直要營造兩幫人對立既局面

波台咪一鳩樣 班假膠關心自己隊球隊多過香港啦

所以樓主惡意分化
拉

唔蒲時事台=唔關心香港
你依個point可以續個台屌晒佢地

作為一個波台手足
客觀評論
時事台多小學雞

有時都會上即討區一齊睇波
仲會上巴膠post吹水

所以我既係cctoy, 又係波台狗，仲係巴膠

原來依家連登興吹奏波台

樓主pin 🙏

一張圖話你知波台同時事台係無分別 都係一班on9仔

😅

至少有餐飽飯食呢啲正宗窮撚思想，成撚日提住食食食，你人型豬黎？成個強國人咁
你試下去賽馬日去馬場同馬會啲member講話唔好賭啦，拎啲錢去食餐飽飯好過啦，人地笑鳩你咋

你講得啱呀

樓主呢

走咗

引完戰就走左

根本整個連登就係咁
不用分那麼細

樓主係波台請返黎嘅人，波台常用手法係佢哋會搵人扮個CCToy

用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

係 成撚日挑釁想激發支那狗咬狗DNA

剩係夠錢做其中一樣野？

錢再多都唔會拎到倒

賭撚post代表波台全體

cctoy咁鐘意拎正負皮做真理打飛機
乜你個post廢過原post咁多
快手叫埋你班弱智cctoy賤種幫手正啦

哇屌我頭先先係原post個度同人解釋
通常cctoy係道理同人數都唔撚夠抽既時候就會深潛跟住另外開過post
轉頭先發現原來樓豬個柒頭真係開左
仲要一句道理都講唔撚出貼張唔知乜撚柒圖
講乜撚唔想同你拗
唔想同你拗咁你特登開個post黎做乜撚？

林子健間野，cctoy屌柒傳真社，話CCTV影到既係替身

美國大選由首先講到侵嬴緊
估拜登嬴既全部被圍屌
到輸左啦就話舞弊，瘋狂share fake news
再信乜柒律師有勁料爆，落空
又信法律戰會翻盤，冇法院受
睇郭文貴，袁巴，大紀元，俾人撚足幾個月

好鄰舍騙案一口咬定黑警老屈，個陣有自稱員工上黎開post show埋員工證話真係有問題俾cctoy屌到仆街
而家員工集體踢爆條數係有問題

攬鈔巴用一張樣都見唔到既染紅恤衫就昆到唔知幾多皮
連話被人出一百萬暗花跟住俾人圍dup都有人信
之後螞蟻俾中共禁低即刻出黎認屎認屁

撐光時結果有人乘機cap水出12萬糧俾自己

激讚早兩日班乜柒英國請女手足食聖誕飯避免淪落街頭
跟住發現所謂女手足拎家長錢去買白粉
台灣堆所謂手足又係昆尻家長錢

三峽大壩吹到冧硬咁滯日日睇水位去到幾多結果乜事都冇

同埋咁多年唔知幾多次既就黎支爆

答我啦點解你地可以柒足咁多獲

馬會member係食住嚟賭

你係咪未入過馬場嘅廂房

賭錢係娛樂
你去行街睇戲唱k又係倒錢？

其實你岩
冇乜邊個高尚D
不過cctoy柒D咁解
除左cctoy你搵下邊個台有咁多柒事？

唔洗再講啦，呢條友係波台請返黎嘅人，波台常用手法係佢哋會搵人扮個CCToy

用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

我點會唔知，個重點唔係呢樣

面紅耳熱屌晒鬼嘅娛樂

打和啦super

直撚接到

我就覺得佢怪怪地

點解波台成日比陷阱cc台踩

基爾單野真係笑撚左

好彩有你提一提

咁又係，食黃店至少有餐飽飯食下
信左cctoy衝左出去既而家成緊皇家飯

笑撚死

啲人打機都會面紅耳熱屌晒鬼
咁打機係咪娛樂？

＃147

你條反麻狗原來收左$

咁而家D浮屍po疑似自殺po我地係下面「手足」咁撚樣你地又屌？

屋企張床要人

兩邊都講得啱

好心你啦
而家兩邊開緊拖你仲喺度講咩麻友臭雞

開能完啦
樓主都唔能見左

麻友係雞

個個入曬黎 樓主就潛能左

差d中伏
好彩有Ching提一提

見疊馬掛

ching唔好人生攻擊好wo

係 你思維又幾好

又光速割 唔係全部 不過大多數都係咁弱智

佢地都係比報紙佬水去買波

珍惜仲可以拗埋d無謂嘢嘅機會啦
共慘黨打到嚟，走得嘅就走，走唔到嘅就入集中營

當有線中國組變咗有線中央台，連登被禁都不遠

你地由上年柒到而家不斷有新野柒仲聲大夾惡屌尻我地呢D有腦既人做五毛wo
好簡單，好鄰舍單野我一開波就質疑佢cap水走佬去英國
你班柒頭cctoy一面倒屌尻我信黑警，屌我係五毛
駁唔撚到係到嬲嬲豬又洗版又block
呢兩日新聞員工集體踢爆好鄰舍盤數真係好有問題
證實我講既係岩
你班柒頭呢？潛撚晒水唔撚出黎say sorry
我俾痴上既五毛tag就繼續存在

幾時有埋財經台

有隻cctoy成日話人財經狗

波台手足

其實我都唔係波台既
我亦都經常喺cctoy開關於抗爭行動既post
同埋我都唔鐘意波台扮假膠講反話
但波台值得一讚既係好撐香港波

但cctoy真係太on9....
幫唔落....

懷疑你比黑警hack左ac帶風向

黑簡迪係波台請返黎嘅人，波台常用手法係佢哋會搵人扮個CCToy

用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

Cctoy開完post想搵人反駁圍爐取暖，但繼續被人串到冇聲出

睇得出樓豬其實可以串到你地一棟都冇不過廢事出聲

唔好話睇波，我直程冇出現過喺波台都俾班cctoy屈波台狗，除咗弱智之外真係諗唔到啲咩形容詞

好簡單，波台係正常人扮假膠，時事台係痴線佬扮天龍人既真心膠

俾我都睇假膠算啦，起碼有得笑下

Ching心水清

你空白ac 似黑警開

空白ac同黑警有咩關係

我唔鍾意出post就話係黑警，咁係咪代表出post嘅人就唔係黑警/冇黑警？

Cctoy = 弱智扮聰明仔
波台狗 = 聰明仔扮弱智

露晒底啦，又浪費一個Ac
Block

有活用到

點解時事台手足鑊鑊買錯邊

但係都吸取唔到教訓

繼續揀傻閪嚟跟

好彩有人諗到可以講「20xx果時點同宜家」

希望2021年時事台手足學識佢地崇拜嘅社會賢達係仆街

貢你要問下cctoy手足

然後下一句佢哋就會好似 #195咁講

連續第二個post敗走
而家開第三個

仲有誠懇呼籲唔好舉美國旗

時事台手足可摸耳比啲創意 唔好就咁改一改就出ok?

通街都係處條傻鳩

啱呀，唔係失業廢人都唔會半夜三更睇啲人追住個波90分鐘

所有被捕師請立即去美國駐香港及澳門總領事館

點知有個真係美領門口比狗拉

老實講 時事台討論新聞不嬲都多fake news, 炒車好奇咩 俾我柒左咪衰仔咪算

不過波台睇波，創意台改歌可以點炒車法，根本2台性質都唔同，拎黎比有咩意思？

連登好多人都係19年先上，有一班人根本分唔到咩係波台假膠玩野同藍屍五毛

你有冇去過波台ga屌你

想同今晚西鐵站個女仔講聲

樓主勁撚癲

呢個post都叫正常

一睇就知係波台癲狗啦

波膠 v cctoy

唔怪得你溝唔到女

又無晒cctoy了？諗住睇戲

呢條傻鳩其實高登時代都未係咁on9
典型上cctoy上壞腦
不過條友勝在厚面皮，柒完一獲又一獲都扮無事

樓主

係即使係時事
每次有野係波台同cctoy各買一邊個陣
結果次次都係cctoy估錯
包括lunch，好鄰舍，林子健等等不能盡錄

贏場架係贏唔到運動
咁推爆post或者推上熱門係咪就贏到？

認真想問，其實所謂時事台係講緊邊堆人